{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015583",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영월 비브릿지풀빌라펜션"
    },
    "text": "ビーブリッジは事業主が一生従事した建築、インテリア事業のノウハウと数年間フルビラペンションを運営した経験を生かし、お客様のニーズを全て反映して新しく作った最高の休養地です。 スローシティ寧越の自然と一つになって、泊まると快適で、歩くと癒され、楽しむと健康になる、だからもっと幸せな晋州川を眺める森の中に位置するビーブリッジプールビラペンションで特別な休暇をお楽しみください！ ビーブリッジでは便宜のため、チェックインは15:00、チェックアウトは11:00で、F客室の場合はチェックインは16:00、チェックアウトは12:00です。 入室および退室時間を遵守してください。 また、自然火災予防のため、19:00以降は屋外の薪焚き火に火をつけません。 含まれていない人数が追加される場合、追加料金が発生し、客室に追加寝具が必要な場合は別途追加料金が発生します。 ビーブリッジプールビラペンションではグランドプールビラ3棟、6棟に個別プールを運営し、10月から4月までは休場となります。 また、グランドプールビラ1棟、2棟、4棟、5棟、7棟には室内温水プールを無料でご利用いただけます。 スパも利用可能で、F101号から204号までの客室では調理が不可能であり、ノーキッズゾーンとして使用されています。 インターネットは無料Wi-Fiが提供されており、ペットは入室及び宿泊ができません。 その他の施設および屋外プールは、それぞれの営業期間および利用時間が決まっており、バーベキュー、ブルモン、イタリアンレストランおよびカフェの営業時間もご確認ください。 入室及び退室時間の変更は不可能であり、ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ビーブリッジはどのような施設ですか？",
            "answer": "ビーブリッジは建築やインテリアのノウハウとフルビラペンションの経験を生かした休養地です。"
        },
        {
            "question": "ビーブリッジの場所はどこですか？",
            "answer": "ビーブリッジはスローシティ寧越の森の中に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ビーブリッジのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ビーブリッジのチェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。F客室の場合はチェックインは16:00、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "ビーブリッジでは何棟にプールがありますか？",
            "answer": "ビーブリッジではグランドプールビラの3棟と6棟に個別プールがあります。"
        },
        {
            "question": "ビーブリッジで利用できるプールはいつからいつまでですか？",
            "answer": "ビーブリッジのプールは10月から4月まで休場となります。"
        },
        {
            "question": "ビーブリッジで利用できる室内温水プールはありますか？",
            "answer": "ビーブリッジのグランドプールビラの1棟、2棟、4棟、5棟、7棟には室内温水プールがあります。"
        },
        {
            "question": "ビーブリッジで利用できるスパはありますか？",
            "answer": "ビーブリッジではスパも利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ビーブリッジではペットを連れて入室や宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ビーブリッジではペットの入室や宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "ビーブリッジで利用できるインターネットはありますか？",
            "answer": "ビーブリッジでは無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ビーブリッジの営業時間や利用可能な施設について詳しく教えてください。",
            "answer": "ビーブリッジの営業時間や利用可能な施設については、公式ウェブサイトをご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 517,
        "QA": 459
    }
}